法國阿耶真係出盡奶力去頂 平保建行果d

厲害了 你的郭